[#308462] 重開pm功能

新會然 求admin幫手

不嬲冇